其實諗諗下 牙朗好多次決賽都係多得隊友carry

點解要靜係講決賽呢？平時佢無份落場？無佢既出現一定入到決賽？

你topic同內容唔同嘅